熄乜撚嘢爐

其實好多apps都會攞你資料架啦好耐之前已經話wts話攞 叫左你班仆街轉tg signal 然而你地冇人理
宜家多條terms 要你地accept 就個個當轉signal係潮流咁
額外笑話：我老母話啲朋友驚俾資料FB 轉曬用we7

根本無人識

是但啦 d 朋友叫又開晒gp咪玩下
咁大個人自己決定啦

你老母某程度都啱嘅, 唔畀美國佬拎資料, 但送晒資料畀支那, 反正DNA都畀咗啦

只係覺得幾好笑個個po 曬ig story 話自己轉用signal就好似好威威咁

跟黨走 聽黨話